劉頴匡:多謝大家一直以嚟嘅照顧，仲搞唔搞就你哋決定吧。

【我哋繼續落去，為對得住自己】

呢啲時候要執筆有啲無從入手，但係喺咁嘅環境之下，都要以｢民間集會團隊｣名義發言，留個紀錄。

當初搞集會，拎身份證出嚟入紙，有咩事完全冇得避，講真素人一個真係唔驚咩？咁但係做得第一次，又唔爭在做多次，做做下都十幾廿次。

民集從來唔係企得最前嘅，我哋只係跟足規矩去提供一個平台，盡可能俾最多人相對安全地講出心聲。發言由前線勇武到後勤和理非、傳統泛民到激進本土、中國學生到外籍手足，台下觀眾自發嗌口號、揮旗幟，一個容納多元聲音嘅香港，藉住集會盡量呈現。

我哋唔係咁天真以為，遊行示威就可以改變社會，唔係。純粹係當刻可以做嘅就係咁多，咁就去做啦。初選都係嗰刻嘅環境，仍然可以做到嘅事，咁就去做啦。

見住團隊成員一次又一次被捕，罪名一次比一次重，我哋每次再聯絡，就係約幾時把握機會再聚，見到就傾下次搞乜好。

有冇諗過算啦唔搞？冇喎。

最多係煩惱愛丁堡遮打定油尖旺，實體集會搞唔到就轉網上集會同社區展覽，甚至乎呢幾個禮拜已經再約緊出嚟傾下個活動，但突然被提早報到嘅消息打亂。

国安紅線陰霾籠罩，發言人劉頴匡前晚臨報到之前，咁同我哋講：多謝大家一直以嚟嘅照顧，民間集會團隊之後仲搞唔搞就你哋決定吧。

2020年6月30日，我哋出po承諾過：
無論世間怎變，民集入紙不變 : )

今日民間集會團隊希望講一句：
我哋要繼續落去，係為對得住自己。

未來嘅路，其實無辦法代失去自由甚至已然離去嘅人行。嚟到2021年嘅香港，民集繼續落去嘅理由，只係為對得住企過出嚟咁多次嘅自己。就係因為知道人微言輕、知道做咗都冇乜用，先可以繼續做落去。

今日着黑衫，唔係因為有冇用，係為對得住自己仲有抗爭嘅意志。與此同時，懇請香港人唔好忘記其他正在還押或接受審訊的手足，前路茫茫更要留個位置與佢哋同行。

民間集會團隊
二零二一年三月一日
————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

Youtube：

爆響口式推post： 不論咩形式都好，民集6月一定會搞活動
夠膽你就6月前拉哂我地全部人

「我哋繼續落去，為對得住自己」

【請推行動 po】真係好嬲好嬲，然後聽日繼續返工？

加油每一個人
最終一定會勝利

唔急

Push

預左一定會有人問，入紙會批咩？ 限聚令喎！
係呀，我地知道入紙一定唔會發出不反對通知書
但唔通咁樣就唔做咩
至於6月會以咩形式去搞活動？暫時我地仲摸索緊
但為左對得住自己，對得住所有手足
唔可以唔搞落去

End Game

推
繼續搞落去

推
6月有活動

多謝VL 巴同埋民集團隊

VL 巴果句仲搞唔搞落去就你地決定
我認為唔係淨係同民集成員講
係同全香港人講
民集之所以可以搞到活動，係因為有人肯參與
無人參與嘅，我地拎住張不反，set 好哂台，搞個活動都無意思
所以重點係，仲搞唔搞落去，香港人一齊以行動決定啦

多謝VL巴

加油 頂住

支持
但搞左都好難出席
只怕會令更多人被捕

推

認真希望你地摺左佢
無謂俾人再拉

push

而家連點樣搞，搞d咩都未知
何必咁快打定輸數？
唔好以為民集成員個個都唔洗返工，唔怕被捕
怕？我地個個都怕，我地都要返工，有自己嘅朋友家人，但怕又點？怕就唔做？
如果怕就唔做嘅，2019年又何必有612?

我真心覺得要集體放棄香港, 集體放棄藍屍
再搞大型集會無大作用, *唔係無用! 只係代價好大!
經濟傷害已經呈現, 大量走資移民, 逼到蟈安發老脾, 50+被拉, 之後到打黃店, 係香港人無武器係手可以抗衡既今日, 再出大型活動, 真係自扣一萬傷敵1~2HP咋...
你睇下風向, 五毛會繼續攻擊黃店 , 但無攻擊出來既手足, 就係因為佢地只會攻擊最有威脅既野

坦白講，民集手上有嘅資源，夠搞多次大型活動
如果到時候無人支持呢，咪即係香港人都叫唔好搞囉
到時候我地咪直接收檔算囉
香港人用行動投票囉

睇左劉穎旋

搞

左邊果個好靚女

佢邊度有講6月有嘢搞

香港人歸隊行出嚟

如果係咁，咁你就真係好似你user name 咁樣
呢世都唔洗再打J 啦

去中大抗爭

pish

咁未戒囉,夢遺都無乜野, 朝早沖涼就得

未公怖
但作為民集成員我要爆響口啦
我地摸索6月可以搞到D 咩活動

你係成員定係FF

我紙都入過幾次啦
唔通要我自貼不反咩

撐住

Pish

安全情況下都好想你哋繼續搞我哋繼續參加

但而家真係無所謂安全情況

上面有巴打講走資

都唔係無道理

點都好，多謝民集，生活中見

有冇講過點解要6月?
要等埋64一次過搞呀

end你老母

多謝。

當然明白大家講嘅風險
唔係話一廂情願點都要搞
我地諗緊有咩方式可以響盡量安全嘅情況下搞D 活動
至於係咩？sorry 我地都仲諗緊
盡做啦

612 呀
當然之前都可以搞
但重點係，我地未諗到響呢個情況下點樣盡量安全1D 去搞活動
俾少少時間我地啦
唔想淨係響channel 大叫一句香港人上街然後吹哂大家上街然後被捕
我地都要少少時間摸索下應該點樣搞落去

國安法之下 重有咩地方係安全?
重要縮到幾時? 係咪重係要100%安全先上街?
係屋企做大灣區居民咪最撚安全囉

等612.721. 831
咁以後既活動係咪 半年先做得一次 ?

感謝你嘅付出

人無事先做到世界冠軍。尊重每個人決定，亦多謝勇敢走出來對抗極權嘅每一位。不論成敗，自己曾經為自由努力過，今生無悔。

希望每一位手足安好，一齊見証共匪倒台，光復香港，時代革命

有小小眼濕濕

認同
//今日着黑衫，唔係因為有冇用，係為對得住自己仲有抗爭嘅意志。與此同時，懇請香港人唔好忘記其他正在還押或接受審訊的手足，前路茫茫更要留個位置與佢哋同行。//

最緊要有女友支持

多謝你

移民未？

細水長流搞啦，街頭對抗，已經冇出路啦。

好勇我地對你地唔住

巴打

撐

手JOKE

西九咁多人可唔可以分幾個去其他庭或者其他區？

我地冇放棄過

搞唔搞，你地自己話！
唔撚搞！死肥婆

盡做

Support
God bless everyone, may peace be with everyone of you.

Please take care of each other!

屌 香港真係比政府搞到變左垃圾地方

推推

炭巴
你自己都要小心啲呀
雖然我只係cdrom
都唔想以後係房屋台見唔到你

721 831 101 1111

VL

以前我哋成日笑七一呢啲和理非遊行無用
點知而家連呢啲和平遊行都會變得唔安全
嗌一句半句口號都會俾狗入蝈安法
估唔到幾年間可以淪落得咁快
之後十年更加難以相像

感謝你一路以來付出

迫害車狗